俄羅斯東正教（基督宗教）-公義仁愛和平恩慈愛心- 應該會肯救香港？

俄羅斯東正教（基督宗教）-公義仁愛和平恩慈愛心- 應該會肯救香港？

如何呼喚東正最大大？

help